（有圖）唔知腳底隻雞眼好返未？

細佬第一次生雞眼，用咗一個星期雞眼藥水，每日沖完涼都有刷下層表皮，行路已經冇再un緊un緊，唔知而家好返未，想咁多位巴打睇下

最先

而家

唔好噤入去

好想揾支嘢插佢

人地支野唔係話要揸8個星期咩

傷口發左炎，滋左啲膿出黎好快有事！

說明話最多可以用8個星期，買果時個藥房佬話一個星期左右就好

好快有事

冇膿㗎

無流血應該未，雞眼應該有條芯扯出黎應該有血流

一直都冇血流，即係未好？但係我而家禁落隻眼到完全感覺唔到有粒野係入面

LM

入面會有條根咁既野
我以為果粒耐無理...最尾拔左10幾條有黑點既根
個洞成1cm咁深

點睇呀巴打

你睇清楚啲

可連續使用8星期

咁撚細粒

我都生緊雞眼，LM 學野

有濃架咩🤔

細細個生過，有次把心一橫自己剪走左佢，痛撚到we嘩鬼叫

影啲相放上嚟大家一齊睇下

雞眼膠布好有用 好快好番

早幾個月生過 腳板底同腳指都有
痴雞眼膠布 痴咗一個禮拜
腳指個粒可以成粒起出嚟
黑色 好爽

拎支針吉下佢

幾年前生過
搞左幾個月先清晒
好想試下用雞眼膠布連根拔起